# Sandbox

Сборка: `make`

Запуск тестов: `make test`

Запуск песочницы:
```
./sandbox [--config-path path] BINARY args...
```

Конфигурация песочницы по умолчанию находится в файле `configuration.toml`. Можно передавать свою конфигурацию в том же формате как
параметр командной строки (см команду запуска). 

Логи записыватся в `.sandbox.log`, краткая статистика вызовов - в `.sandbox.stat`. 
